{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65826&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도바다횟집펜션"
    },
    "text": "清潔で広い客室の前には海と干潟が広がっています。 ペンションはプール、フットサル場、バーベキュー場など様々な付帯施設を備えています。 周辺には落照展望台、大阜ヘソルキル、バンアモリ海水浴場があり、観光にも最適です。 入室は午後4時から可能で、退室は正午12時までです。 無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車も可能です。 バーベキュー設備をご利用の場合、炭とグリルをレンタルする必要があり、自家調理はできません。 客室内では動物の出入りと火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、一部の客室ではオンシーズンには料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によっても変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、炭とグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備をご利用の場合、炭とグリルをレンタルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で自家調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での自家調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で動物を飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では動物の出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用しても良いですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 305
    }
}